---
sidebar_position: 1
---

# Kepo

Baiklah, hari ini, 17 Januari 2023 adalah hari dimana hari-hari sepertinya biasanya. Hanya saja menambah bumbu rasa semangat, karena
_finally_ aku ngga terlalu kesepian lagi setelah 5 taun bersama orang yang aku sayangi. Akhirnya akupun kembali merasakan suka kepada
seseorang dan perasaan itu secara eksponensial tumbuh membentuk grafik kontinu naik, begitulah perasaaan aku kalo diutarakan oleh Pak
Deni, dosen Kalkulus kita. Kalo dari bahasa sederhananya, aku kembali merasakan puber setelah sekian lama.

Pesan demi pesan saling terlempar dari masing-masing diri kita, walaupun aku menyebutnya surat menyurat. Kenapa? Karena interval jarak
antara aku balas dan kamu balas pesanku adalah 24 jam wkwkwk. Hal itu yang membuatku semakin gregetan dan penasaran dengan dirimu dengan
penuh dengan misteri. Akupun mencari tahu apapun yang aku tahu tentang kamu. Jujur dirimu adalah orang yang sulit untuk diketahui informasinya
karena dirimu orang yang tertutup dan pasif di media sosial. Namun, itu tidak menghalangi _intention_ aku untuk mengetahui lebih tentangmu.

> Fun fact: Aku pernah mencari tanggal lahir orang yang aku suka dengan mengakses data Direktorat Jenderal Pendidikan Tinggi. Karena web
> tersebut banyak celahnya sehingga akupun dapat "_hack_" web tersebut dan mendapat semua informasi data orang tersebut sehingga orang
> tersebut kaget kenapa aku sampai mengetahui tanggal lahirnya dia

Lalu, hasilnya yang aku ketahui tentang dirimu adalah:

- _Fans_ Real Madrid
- Sedikit suka KPOP
- Sering mendengarkan musik lewat Spotify (alasan aku membuat _playlist_ untukmu)
- Mandiri (sifat mandiri ya bukan Bank Mandiri)

Mungkin hanya itu. Fakta yang tidak terbantahkan, valid, dan absah dapat dibuktikan dengan tabel kebenaran ataupun induksi matematika adalah
bahwa dirimu cantik dan tipe yang aku suka hehe.

Skippp garingg....

Malam hari selepas mencari nafkah, akupun beristirahat. Karena aku tipe dengan tidak suka menumpuk notifikasi, akupun selalu mengecek notifikasi tersebut,
termasuk cek email dll. Ada notifikasi yang abnormal, yang jarang, dan sangat mustahil.

Tumbennya ada yang _curious_ di GetContact aku. Karena sebelumnya yang kepo hanyalah mantanku karena mungkin dia ingin mengetahui apakah aku
sudah memiliki pacar baru? (Emangnya lo main belakang punya _backup cowo_).

import { Gc1, Gc2 } from "./../../src/components/Highest/Gc.jsx";
import { Tw3 } from "../../src/components/Highest/Tw.jsx";

<figure>
  <Gc1 />
  <figcaption>Notifikasi Get Contact</figcaption>
</figure>

Di dalamnya yang melihat _tag_ aku dalam GetContact berawalan S\*\*\*\*\* \*\*\*\*\*. Sepertinya aku familiar dengan nama tersebut. Mengingat akupun
meng-kepo-in _tag_ dirimu di GetContact. Foto profilnya warna ungu. Sepertinya saat aku melihat _tag_ mu, dirimu menggunakan warna ungu juga.

> Apakah kamu juga "kepo" dengan diriku?

Aku menghitung jumlah karakternya dan jumlahnya sesuai dengan namamu, _Safana Putri_. Apakah benar kamu juga ada rasa "kepo" kepada diriku?
Walaupun aku sudah yakin bahwa itu dirimu, tetap saja aku ingin hasil yang lebih _real_ lagi. Daripada itu, aku coba menggunakan langganan
GetContact Premium. Apa yang didapat?

<figure>
  <Gc2 />
  <figcaption>Notifikasi Get Contact</figcaption>
</figure>

Yapp ternyata itu benar-benar dirimu. Namun, tetap saja aku masih belum bisa berbahagia sepenuhnya. Kenapa? Karena perasaan ini masih abu-abu.
Aku belum yakin dirimu memiliki perasaan yang sama, atau hanya ingin mengetahui, "siapa sihh yang kepo sama gua". Aku serahkan saja kepada
semesta, apakah aku diperbolehkan untuk dapat mengenali lebih jauh? Sambil menunggu semesta menjawab pertanyaan ini, maka aku jawab sendiri saja.

> Iya Rid, lanjut dulu aja yakin wkwkwk.

Dan note terakhir...

<figure>
  <Tw3 />
  <figcaption>Motivate for My Self</figcaption>
</figure>
